AMD初次砌機

小弟初次砌AMD
請評！
CPU: AMD Ryzen 7 2700X
MB: ASUS PRIME X470-PRO
Cooler: Corsair Hydro Series H100i PRO RGB Liquid CPU Cooler
Ram: Corsair VENGEANCE RGB Series 16GB Kit (8GB x2) CMR16GX4M2D3000C16
GCard: GIGABYTE GEFORCE RTX 2060
PSU: SEASONIC 850w
SSD: 128gb
HD: 1TB

AMD忍下手先

等下 ryzen 3000

我部舊機收皮。。。

幾時出？

急用INTEL算

7月

3代就出

27日computex發佈
7月出街

Intel Core i7-8700K？

9700KF

好貴

等唔到啦！急用

Intel

破產申請。。。

筆直用途？

打機
FPS （BFV）（ＷＯＷＳ）

筆直呢

我寧願買部手提/macbook頂住先，到7月砌部AMD 3000放

５０００ HKD 《

舊機點死 收2手件頂住先得唔得

2700X 好夠用
唔好成日聽intel 咩咩咩

2700X
板唔好用prime 垃圾板 轉X470 Taichi
Ram 轉3200c16 差唔多價
Gigabyte 2060 我用左1個月換左
自己諗

已經擁有
GCard: GIGABYTE GEFORCE RTX 2060
PSU: SEASONIC 850w
SSD: 128gb
HD: 1TB

5000？
你玩野啊？

CPU Overtemp

Windforce 2060 我真係恭喜你

CPU 2300
MB 1600
Ram 1100左右

熱到打唔到機定真係香左呀? 換散熱膏?

香左

換換換

9600kf + z390 gaming 4+3000c16 8g*2+ u12s 差不多

可以接受

2700x + X470 Taichi + 3200c16 8gb*2

我諗咁樣都可以，budget okay

ryzen 3000系列使唔使又要配新底板

不用配新板（有 budget 除外）
zen2 imc 提升 板都係受惠 只係底板和記憶體布線影響 記憶體超頻既頻率

留名學野

Corsair RAM 不了

1080p or 1440p？

點解既？

兼容性一般
CL 高
個價唔抵
啲燈無 g.skill 咁好 j

p.s. 壞過兩條 corsair lpx 2666 (著唔到機）, 一對 corsair led 3200 32gb（上唔返3200，加到 1.45v CL18 都無補於事，應該係縮 ram）

G.SKILL VS CORSAIR (DDR4-3600)

G.SKILL Trident Z Royal Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin RGB DDR4 SDRAM DDR4 3600
Timing 16-16-16-36
HKD$1,649.99

CORSAIR Dominator Platinum RGB 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600
Timing 16-18-18-36
HKD$2,091.99

搭單問下，
想砌部機用嚟一般上網睇片，最多打lol，
出2200G其實夠唔夠用?
諗住慳返3舊唔出2400G

LOL咁既垃圾驚乜野都夠做喇

Your name

1440

??

1440p 用2060

唔開爆應該有70左右fps

Wow你會後悔
Lm

wows

又咪單春驚

World of warships

wows鎖死 75fps

第一時間unlock 上返144hz

WOW有咩問題

unluck 左冇咩用 wows 節奏不是 重fps Gaming

到bf5

忍下手1
儲下鈺先
睇你都頭大身細咁

都Ok

其實巴打你落返2700好過
2700x好熱下
你得5000畢直

唔差一二百蚊開飯，直接上8200 pro 1tb

咩網

補多隻cooler好啲

faroll

Ho ball
法奧近排減價

技嘉
NON K執Z板

ADATA D10 都16 18 18 18 36啦 但係samsung b-die
corsair 依家都轉CJR或者samsung b-die啦

650 蚊 好過買b版

COMBO清死貨

買件仲上法奥 終端 真係貪佢貴

法奧真係好貴

貴到同珍寶一價
落返3c買lu

如果無飛馬出現 可能COMBO完仲貴過市價300都黎

Plan B (Intel Config)
1x Gigabyte Z390 GAMING SLI ATX
1x Intel® Core™ i7-9700KF
1x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — White
1x Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler

2700x熱
係唔係啊
原裝cooler都夠做喇

On9

油耳打手

粒u換到am4低階玩到出3000先換u加換水冷囉

點解會簡AMD

agger煙條最高

你就真係on撚柒尻
原廠打機幾撚時熱？

2700x唔超原廠夠做

9700KFC

喵喵最近玩乜

玩緊dmc5
Down緊“隻狼”...
聽講好難玩咁

異端

唔識砌list學人覆post

本身都想講佢#1條list過晒5千

1600蚊底板
笑死人

[報細數] 修復 MDS 降低 16% 性能 閂埋 Intel HT 超線程效能最多仲跌近一半?!

有咩問題？ on99

搞掂！ 唔該晒！！
1x Gigabyte Z390 GAMING SLI ATX
1x Intel® Core™ i7-9700KF
1x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — White
1x Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
HKD： 5900